【大鑊】外國人以為我哋贏咗

頭先柒婆一講完廢話，外國朋友即刻問香港係咪贏咗！

而家政府就係想令外國普通以為我哋已經爭取成功！我哋唔可以俾佢得逞！請各位外國巴絲努力話俾世界知個真相！！

求求文宣巴絲幫手
求求大家在各大平台，包括twitter，以不同語言話俾世界知呢個政府根本就冇真正回應五大訴求！我哋完全未贏！

五大訴求 缺一不可

自推10連！
1/10

推 2/10

推呀

（突發）民間記者會普及方法

幫推

推 3/10

推 4/10

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

可唔可以一齊推上熱門等多d人spread開去

推 5/10

推 6/10

革命尚未成功！

係動議撤回唔係正式撤回呀！

推

［文宣外交］Reddit幫到我哋對付林鄭假撤回！

推 7/10

將5大訴求譯做英文俾外國人知政府只係俾咗樣最無義思嘅野我地.

我係呂麗巴，請大家幫手一人一post：

［連登一人一po］

標題：動議撤回就收貨？907 入機場

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

Twitter要人